想問下有冇人N5都唔合格

渣ga

正常人一考就考N4，N5份卷淺成咁，炒左九成係無好好讀，打好個底卷土重來啦

自視過高

你

好難唔合格
我skip左半年堂都得